香港人！！！我真係好愛你地呀！

今晚雖然短暫勝利
但我地仲未贏！
不過我真係真係好愛你地呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Btw
824機場 觀塘見
825荃葵青見

推

推！
不過冇贏啦

824機場 觀塘見
825荃葵青見

香港人加油

我愛你地

冇 但都好想鼓勵下大家

Keep住個Noise係需要的